10 9 光 復 香 港 時 代 革 命

唔倒數, 望到8就全世界出聲